痴線 好彩今晚AC又輸 幫一幫我祖雲c朗遮一遮醜

死A米狗 連卡利亞里都贏唔到
抵你哋含柒啦！ 會然AC米蘭出嚟俾我鞭屍啦傻鳩

AC垃圾黎，輸緊啦

all in未

會然AC米蘭疤迷嚟

佢小花迷only

收到風小花拎紅牌佢喺屋企喊到射咗波

打得好，終於似返個男人

波膽幾多

今鋪我都撐閪，似返個人

2-1啦，卡利亞里盤半一開得曬

樓豬識波

咪係當年比天真無邪馬些路打到吐血都唔惡都無天理